迪甘斯：施丹會教法國國家隊

施丹突然離開皇家馬德里帥位令人意外，但其同鄉兼舊隊友迪甘斯則表示理解他的決定，並深信他有一日會接掌法國國家隊帥印。

這位現任法國隊領隊的合約至2020年才屆滿，被問到他會否想由施丹接手其帥位，他說：「我不知道，決定權在法國足總。」

「我不清楚施丹決定了下一步沒有，但我想他會休息一下，享受與家人生活的日子，之後總有一天，他會成為法國隊領隊。」

「甚麼時候我不知道，但肯定會有這一天，這是很正常的想法。」他更表示明白施丹今次的決定：「我相信他是經過長時間考慮，認為這是最好的決定。」

「他在這3年創出非凡成績，選擇在高峰離開是他的自由，有些人不會這樣揀，我雖然不清楚當中細節，但理解他的決定。」

做咩咁睇唔起自己呀

知道自己廢係唔使講出嚟㗎喎